[HKUSPACE]召集所有太空人的面孔 (9) 最後衝刺!

FNB可以點溫

.

全部有背哂就得
利申 上個sem A

有無AE god打救下小妹 走曬堂

新po留名

Midterm passing mark係36

今年midterm 58 mean

定唔知50幾好似係

47.4

想問點睇座位

上score入weekly calender，碌落下面有得睇

肯narrow down 個revision List 嘅lecturer 真係好

imm 果兩疊野望都唔想望

又係你開

好似高過sem1

sem1 39

正常嘅 多左人有source

新po留名
搭單問 kongu socsci yr1 entry派左offer未

我都愈溫愈唔知溫緊咩

Logic 6號考喇屌

咁簡單都要sources

溫啦屌

好難

我就唔會咁講嘅

有無人知政府intern幾時有消息啊

垃圾AE

今個sem eapp1得好少notes
得咪得我咁 同埋係咪全部都冇practice paper

Imm lab word個part要溫邊到？完全無頭緒

有practice papaer啵 上堂做

又係好多 notes

又爆po

屌 咩都冇做過 佢仲話最後一堂唔洗返
巴絲可唔可以加密黎睇下份野咩黎

Soul 有得down

我個soul係咩都冇

巴打我soul 有

AE成科野都好伏 設計得好差

可唔可以tg黎睇 @lihkgrose

比少少時間

Thx ching

你地講個d係咪教寫summary個d practice paper

ae諗住溫兩三課重要topic答long q算
其他topic睇曬當溫完

你指how to write a good summary?
唔係嗰份呀 望到巴打畀我份野嚇左跳

咁你收到個份係咩樣？
加密放上黎睇下得唔得

第一頁咁嘅樣 之前望都未望過

ae section b&c 有無話會出邊題 無上最後一堂 又無FD

無講實

新post留名

Notes都比唔齊 又點會放野

我幾時先可以知自己eapp 1 個essay咩grade

哦 哩份我有 個日走堂人地幫我攞 但好似淨係派左無教我地做

驚系咩 你A+硬啦

我都係 個lecturer上堂比我地做 之後做到夠鐘落堂就話自己睇番答案.

點解咁講

如果係就好

我個lecturer一份都冇印過,全部要我地自己print

連續四日考四科真係好爽

後日就係 點温得切

點解咁多野溫

代好友問一問：year2 睇cgpa多d 定sem3多
佢都太空人，黎緊升 yr 2 ，讀art

都唔差得遠架啦

cgpa決定大學果邊出唔出conditional offer同埋出嘅condition有幾高，year 1 cgpa 4的話有機會出direct offer

今日先開始溫EAPP1

支持

我係度諗 佢conditional cgpa 3.1
今sem 2.5 佢會唔會反口唔受我offer

EAPP好似冇乜嘢溫咁

紅日kec係咪乜房都唔開 返緊去溫f&b

唔會反口，除非你cgpa真係低過3.1

我無how to write a good summary個份 有無用架

Ck?

係阿

我都係ck 如果grade唔靚 諗住投訴佢 個三堂presentation skill完全冇教 exam都冇講 屌佢老母 靚grade就原諒你啦

EAPP點溫

Exam喺個 optional extra class有講,不過都係照讀份野

有覆商科人

冇 自膠

me2

mbb都未溫哂

其實要睇你個fd報邊間u
三大早收早報早deadline
sem3成績未出就已經派緊offer
其他果d就多數睇埋sem3,即係三個sem既cgpa

我ge3比佢kill晒所以assignment 唔比instruction 然後話我地唔跟instruction做c晒全班咁滯 跟ck grade就爛左一半 如果係ck手上都攞到a range 咁你係其他正常lecturer 手上都應該攞鳩硬a+

聽朝先溫eapp

屌佢都係打份part time啫,點解要咁對我

溫得切咩

而家開始溫AE

其實我都唔知有咩溫

same
之前交過份summary比lecture 改
佢剩係比3-4/20分我

真係

不過其他都要睇下既
溫左我好多日 eapp同fnb都冇時間溫

有無sem1讀過嘅分享下會點出

我上個sem係Ck教攞A以為佢係鬆手

MC 短問題 長問題
利申: 得B 所以無心得可言

唔該曬咁多位，祝大家順利升U

遲左去考有A-
表示求其抄下note有溫書咁

我揀左兩三課黎溫之後諗住到時common sense考

EAPP1 有咩重點要溫

咩都link去kantian/utilitarianism 就得

冇

老鴨
成日睇錯做自己

Logic 出左分了

雞你今個sem考幾多科呀

4

真係唔識write

20

我5科呀雞

應該唔洗溫

咁唔温啦

咁我都唔溫

其實how to write a good summary係邊份

邊度有得睇？

100字左右既summary真係唔知有咩好寫
Intro同conclusion果d係咪唔洗

你地邊個教

L21 extra notes

咁呢位ching英文應該幾好 識個英文都唔錯既frd比佢教eapp1都話a range不保

其實killer俾爛grade唔會拉翻curve㗎咩

Summery citation 係要邊隻？

Peter (1999) stated that xxxxxxxxx

定係
XxxxxxxxxxPeter, 1997)

一鳩樣架喎cfu

Me Thomas

唔知佢叫乜水

Wayne 定 Thomas?
咁條友好young定係呀叔樣？

啊叔

佢話唔可以direct quotation喎

咁佢係Thomas
唔通你讀星期六八半個班

佢意思應該係唔俾直接quote人地句野

Paraphrase咗咪唔係direct quote

收到

原來呢到咁多人ck 教eapp , 會拉curve 呀 佢話佢俾啲A會變哂A+ 但B- 會變C因爲佢唔C人

上面有人話全班C哂

hea到唔覺聽日要考試

係 今個sem嘅exam好hea

係 最後一個sem先無動力溫書

我第一個sem已經係咁 好大原因係唔識溫書
除咗QA呢啲科先識溫+有把握

有offer

唔想溫AE 有好多要背
Logic >>>>>>>>>AE

仲有imm

logic 最尾個三課點温

最尾個三課拎黎分A 定A+
係咪阿Ryan

雞哥logic 拎A定A+

勁hea，冇哂動力

唔係都佔好多分咩
咩Ryan

屌佢老母啦唔c人 我當初reg科果陣無轉走佢就係佢第一堂話自己算係好人既lecturer 事實係份asm個個都炒晒車 有無拉curve我都唔知喇 又唔知自己考成點

A
Mc 同埋個閱讀理解炒左

拎到A 既其他都應該要岩哂

最驚既一科 背唔入腦

最後咩grade

無野了

好想快d考完

好辛苦

認真一齊投訴條仆街ck 等佢翻台灣教 唔洗再因爲passport 問題遲翻

佢話自己喺台灣可以做professor㗎

好彩一早drop走左佢

咁好offer 咁點解留係到 成日話嶺大差乜春乜春 自己phd都考到就勁多嗲 日日吹奏台灣 垃圾

有冇巴絲有eapp lecture16個academic vocabulary可以比我
Tg: lihkgrose
救下小弟 上個sem英文已經b-

已經有善長救左小弟 各位不必再行善

Imm可以點溫

聽日AE 裸考

溫書溫到想死，勁多數要溫，全部都唔識咁滯 有offer都meet唔到

ching ho ball

我祼考有C range 都偷笑

聽日EAPPI 裸考

我求其睇咗十分鐘notes當溫咗

其實睇完都唔知温左啲乜

聽日part c憑感覺做

好似浪費左咁多位ching比我嘅notes 睇完都唔識
早啲訓啦 無謂曬時間

Linking words邊個順眼就揀邊個

最不安都係summary

The force will guide me

係

930 考又要晨咁早起身

12分啫

其他part又減啲減啲 唔洗考咁濟

唔記得買文具添 文具店通常幾點開

唔知點溫窩EAPP唔通真係走去背vocab..

一個唔小心呢到錯啲果到錯啲真係分分鐘70都唔過

Eapp 要b通常要幾多分

巴打唔好咁灰

大家早d訓啦，精神好d考得好d

用ge3同一心態裸考eapp 有無得諗

呢幾日慣咗夜瞓瞓唔到

屌 AE好心講埋出邊5課啦

07：48

eapp god

跟拜，溫左好似冇溫咁

雖然驚趕唔切 但食個早餐先

有d眼瞓

Eapp1 God

Eapp1 god

完

頗難

最尾果part錯兩個以上 有個明明啱 走去撞第個

我一路諗住呢個唔係
之後寫咗上去

知唔知eapp上年要幾多先有A-

我都係咁

同問

各位mbb加油

pk已知已經錯左三題
扣下扣下分分鐘連a range都無

唔會啦 好多人冇溫vocab

Food & the Body 點算好？

好撚多野背 點撚解文科要讀bio

kec 6樓d study room有冇開

大家加油

MBB

原來今日AE

AE

等緊考AE

好似七十尾差唔多到八十幾係a
a- a+嗰啲自己計啦

有錯請指正

請教一下 logic同imm應該點溫？

imm 冇技巧
死背notes + flash lab

我完全背唔到 mid term -6過class mean

有冇人溫緊FNB

3.0有咩u入到

IMM 聽日溫唔溫得切 好撚攰

ou

OU

yr幾先

Year 1 3.0唔好諗入U

yr 2 cgpa 3.3 hku BSc?

MBB意外地出得幾易

呢個分有機食n手飯
你有冇報HKU BSc DAS?

A+

DAS?

das hku科a range有機

Direct admission scheme for asso student
想asso yr 2 直升HKU BSc year 3 咪要報呢個scheme

我都係問定先
利申:yr1 ASc

有冇可能Yr2 入返yr1

有無人知english for business考咩
個呀sir完全無講 射波多過返學

有 當然入year1中英要3
聽落有d 奇怪因爲升year3 唔需要中英3
利申：year2 ASc 學生

其實HKU係prefer學生由yr1讀起

英文都要有3先得喎
中文就話唔理姐

AEng中英2( w/ ielts 5.5 )都升番hku year3 所以我話中英冇3都okay
英文有3or above當然拿offer機會較高

你邊科
另外AEng即係咩

另外你CGPA幾多先

3.7x w/ all HKU科A range

Me ASc year2
AEng= Associate of Engineering

咁高CGPA加上HKU科有A range

比我更優秀嘅人恆河沙數，數之不盡

Eapp個a range molamola

點解

派左

幫你含 ok？

咩theme

AE咩分有A range?

跟機

好屈機 請跟班？

Ae好驚炒到仆街 題30分long q我唔小心將唔係條友嘅論點寫成係佢嘅

係咪大部分人都揀abortion 同 euthanasia

講咗我會自爆

係都我做先

我做你跟班
你有鳩嘅，不了

我係

應該全部都係abortion

AE求保到B+

AE god

抄我講野 呢句我上次講過

我做左affirmative action果題 冇做abortion 係咪中伏

咁有咩科A range

BIOL2220同1201

(夢遺大師，n.d.)

想問imm lab會出d咩
大概係點問

問吓steps呀果啲
大概記得就夠
上個Sem乜撚都唔識仲要炒project都有b+

唉我project炒晒車 書又背唔到 食得屎啦

放心 我都係project炒曬 無背lab就去考 最尾都有b+

見份肯落refernece
放過你

同問
打算裸考

希望聽日有動力溫 今日打完丁

Abortion加Affirmative action

騎劫巴chem theme 可以留tg 搵我傾
Yr2 chem 2 a range

好dirty

打丁排毒呀

你咁毒邊會排得哂

心靈受創了

打J 諗野負面

會射晒d記憶出黎

巴打識野

你同佢係唔係gay都唔關我地事

好想知yr2入hku nursing yr1要幾多gpa

有冇人可以救下我 imm完全唔知點 有冇邊度話一定要溫

唔洗高 但係你要in得超好

Yr2入翻 Ugc sci 最低gpa要幾多?

上年我考就係寫email, subject line, statement of purpose, 用咩 approach (direct/indirect)
用佢教嘅野寫 persuasive letters
做grammar (sbj verb agreement, pos)
唔知今年一唔一樣

係 通常都係有email/learner portal有announcement嘅position先申請得
你喺政府網站睇到都要係經本身間U內部去報 因為佢要有特定申請表

最少3.1or above 你cgpa 唔過3.6唔好諗穩入頭三大嘅ugc sci

如果yr2想入hku socsci係咪要過3.7

同問 好驚cgpa得3.5x 定係睇year 2 sem1成績多啲架？

cgpa

有冇人知mbb Kenneth email?
send左好耐都冇覆唔知係咪錯email

咁year1呢 係咪cgpa唔過3.7 下年唔洗諗hku

睇下邊科

係HKu course A range
3.4-5 + HKu courses A range，offer

Socsci呢

yeahboy98

Assessment
clear
specify
assistance
natural

efb點擺

唔係cgpa要3.8-3.9以及eng dse/ielts先得咩

過往記錄過3.7都有嘅 ielts起碼有7好啲
Yr1唔夠 yr2衝得返上去就得

謝謝各位 ielts有7 但cgpa應該唔過3.7 衰懶

Dnlm聽日考logic但完全唔識

其實hku socsci year2 offer係咪派晒 我cpga >3.9都冇 完全知讀space做咩都冇優勢，貪佢學費高咩，效率低咩

吓 有無ielts/dse英文幾多？唔知4月頭定中派咗批俾差唔多呢個位㗎喎

hku好睇英文架

咁我諗我衰英文 n手飯都唔知有冇得我食

IMM 好難

巴打無ielts?

gpa god

6。5冇7

溫唔入腦

IMM有冇邊part要重點溫or執分位？

仲未派完
放心

真?佢派到幾時?

你放心啦 實有架3.9

睇返天書大部分4 5月收到offer嘅都有dse英文5/ielts7
3.9應該遲啲姐 唔會無嘅 我呢啲就無希望

幫個fd問 中國文學導論係咪死硬？佢話佢聽講葉勇比分好緊

屌

點都一定好過VA AA

logic 即係洗唔洗温最尾個課阿
又唔教

IMM RIP

[/quote]

無讀過AA VA不過有讀ICC 其實都無乜野做 hea足成個sem

7 8 9 課唔知做乜野

ICC 真心好讀 雖然上堂好悶

Imm 好多野記

一定記唔晒 到時執生算

EE

份sample paper 都好難做

logic

f&b好多野背啊

尤其LongQ Lab做就識做 要我寫返出嚟真心煩

中學唔係讀理科 上堂又冇聽書 依加乜柒都唔識 點解商科都要讀呢啲

其實成日要讀雜科真係好煩

好 依家開波溫logic

屌好撚驚 但真係背唔到 連software例子都要背 仲要背全名 我lab未撚開始溫 死撚硬喇

溫完
溫1110

聽日考幾耐

哩科地理撚好著數 一半以上讀過

我不是地理撚

2hrs

EE
其實都幾好玩呀呢科
利申 上個sem

好正喎呢科

利申 上個sem

[member] 巴打介唔介意講下gpa同dse幾多 [member]

EE呢科好正。無地理都follow到

Agger

自 溫書溫到傻左

有讀過geog表示覺得冇幫助

其實要點溫 背唔曬

HOLY SHIT
7/5 FM
8/5 FA
9/5 EE

就係背哂佢
利申 上次背唔熟100% 結果A-

屌 我啱啱先開始溫 但9號就考
Btw有冇人知mc係咪都係淨係考course summary俾個啲範圍

all

召喚巨巴

我都冇温哂，太多
好彩太部份識做，加上midterm拉好多

？
咩事？

小妹係絲！

Lecturer 通晒水
食晒d碌屎就得

個summary無咩用

EE個exam同IMM係同等level 架

Logic 個21個fallacies是咪要背曬

頂 又瞓唔著 聽日fnb

imm 玩完 真係無心機背咁多嘢 而家淨係好想瞓 好想快啲完exam

On9 lawrence今日先放ice cream嗰part上soul

即係唔洗考

唔駛 邊個話要背

完全讀唔入腦 好撚想訓教

一齊訓啦 放棄

考埋12號我就自由 屌

我寧願佢唔upload 咁就齊齊唔識

關心下你溫成點

完全唔知點溫 死得

屌 但係exam sample出左

即係點啊

Fa

唉 又唔係讀IT imm考到咁深做乜
背幾條式計個file幾大
我而家個腦運作唔到 頭都大埋

好想搵人可以教埋我點樣計佢啲file幾大我就去訓

遲upload都可能會考
上個sem cbp
考試前幾日要翻去補課
教未教哂個幾課
結果佢又唔記得放上soul
成幾粒鐘大家呆係度 手頭上無notes睇
落堂同左佢講佢未upload
幾日後先up翻 勁忟水
最後都有出到個幾課

最後一次想念著你 最後一次最後見你。應該唔會再見到你，我想講 其實鐘意你好耐

好啊 咁我地做朋友啦~

今日考完喇

你走啦

我唔想攪大佢.jpg

垃圾F&B 好想放棄

就算識呢啲都係最多執一兩分
btw notes有啦唔係咩?

計file size 記得睇清楚單位
Note 條式係bytes，轉MB 要除兩次1024

見到sample最尾果part打咗個突

算啦 去左訓覺 但係訓唔著

仲有無人大戰緊IMM

大戰fnb

大戰logic

上個sem炒到唔過三 今個sem應該拉得翻cgpa過三 但真係好mun水
好後悔上個sem hea足成個sem 報non ju 係睇埋yr2 sem1定淨係yr1個兩個sem 同埋我冇報到ielts 個啲 dse成績都唔好 都唔求有三大收 是但一間都冇所謂

明明話放棄 但真係好不安
都係望住份notes好啲 雖然根本唔知自己溫緊乜

me2 lab都未開始溫 應該要直踩到考完

依家起身溫

而家訓 2點半見

你係唔係讀sci?

And are you year1?

fnb

Logic

希望有B range

今日考完

IMM buddies lets go

要背喎 有一part 20分叫你講係咩fallacy

溫完一課上一課d野又流走左

logic求B range

20009288

個part幾易

f&b仆街了

asshole仔

要背
利申 上個sem讀完

有冇巴絲知如果有offer fail佐一科yr1 但有offer 會點算

g9g 下年努力啦

cgpa meet到condition都唔得？？

其實咩事

下個sem 讀EE

利申：地理撚

有無ching知fnb大概要幾多分先有A range

你year1定year2？

yr1 個科係elective嚟

我個offer letter有叫我完成一年既asso課程，唔知係咪唔可以Ｆ，你個封有冇 ？

佢會當你未完成year1既課程

60-70啦

起碼

有啊 但係fail佐elective唔係core 佢得唔得

各位巴打imm溫成點？

溫唔夠一半 飛住溫

唔洗太大壓力 imm好易 加油

圖書館一多人又開始嘈了

飛住+hea住溫

midterm >70 啱啱入A range
Exam 應該無咁高

有無巴打知ITA tips

Exam難好多

今日第一次見wayne 估唔到佢咁型
利申：thomas教

唔算好難
係計數個part麻麻

中上巴屈機

跟你搵食咋 大師

大師

Uptake of cobalamin已經唔知要寫咩

唔洗咁擔心 我聽過有人F左其中一科大學都會照出offer

第幾題 好似無咩印象既

thomas唔型咩屌你

好似第一題
HC IF Cubulin TC 個d?

第一題唔係問bile個d野咩

係咩
可能我記錯

死啦 好驚喎 唔會係做

死啦 好驚喎 唔會係做少左啊

聽日psycho

Logic爛硬grade

巴打
可唔可以幫我睇下psycho書p.346係咩?

IMM唔溫lab結果就企撚左係到

is it module 41 summary?

咁快考完？

考完imm 慘了

早走，好撚多人都早走的

咁又溫埋？定347開始溫

我就係覺得奇怪先問
41 last page + module 42
但係淨出一題short q

聽日最後一科 完全冇動力温
好攰

imm longq真係

早半個鐘走

垃圾imm好難

+1 最後個條lab真係9up
第一條longq都還好 第二條又係呆撚左

中學既ict難好多

Imm算易問得大路，係溫唔熟，自己問題

有冇ioc A range巴絲可以分享下攻略

同求

有冇住金鐘巴絲見到現時m記咩境況

呢科係唔知點解好難溫熟
上個Sem亂咁嚟

望有B+啦

天日星期日都要晨咁早返去考finance

天乜野日呀

聽日psycho MC點溫得晒呀

呀輝仲未改好rpc online reponse #1

唔溫

自己問自己mechanism 全部要岩
Reaction 打穿黎溫

改左啦喎

仲有人未收到

聽日溫qa 一定要a+

有無人讀過imc
好驚考試唔識答long question
會唔會好難

正解

唔算好難

同學你好

你好，得一班

上soul睇啊 rank都出埋啦

cbp啲notes 好難理解
比較之下mbb啲notes每次都係一睇就知道大約講緊咩內容
cbp就調番轉唔明

心計

Sci +yr1

有rank唔代表改晒? 個時呀輝話改起左半班都有rank

老實講，報非三大會睇year 1+ year 2 sem 1 gpa因為非三大嘅non-jupas deadline 會在二月中/尾 同埋你中英有冇3？英文冇3就要報ielts
Between,你今個sem要考得好好+拼命讀year 2 sem1。cgpa>= 3.4 + year 2 hku 科A range好大機會有hku offer

未有時間溫CBP

仲有EE IOC CBP

坐緊係9樓好努力溫Qa係咪係呢道講要a+個個？

唔係

有無人可以溫得哂psycho

Eve ho 你咪撚同我係到玩嘢呀

EE點樣背姐 唉

出現了

考完ee第日考history

org chem
無動力溫

認真溫SQ LQ
MC 9睇就得

係space行去啟晴好遠 平時都係搭5M，但又要行去個站好遠，所以今日一條嘔行過去算

邊個有ee嘅tips呀

早走psycho 不想再面對

有比tips架咩 上個sem冇比 ee出既問題都幾直接 加油

一開波做左sq同lq，mc冇温所以大部分唔識做

mc真係要靠睇書，仲要係睇得深入個隻

夠架啦

上個sem我mc都係'蠟'過本書一次就算

QA完全唔識 dse maths level2 係咪玩完？

我dse maths都係level2 但QA midterm都有9字頭 比心機

勁多嘢記。上個sem考咩呀，啲short que long que

我都係sq lq再mc

唔記得啦真係sorry

利申:A range

一定拉唔到上3.4 最多應該上翻3.2左右 好後悔

sq唔記得哂啦
lq我做個題係parenting style, 另外個條題唔記得左

我都係A range

我記得essay有describe nuclear plant
A+

A+ A+

自膠 EE 我都未考 我想講psy

我個lecturer 有比啊

A-係幾成? Midterm得70幾 exam應該頂多啱啱好合格

可唔可以happy share

個lecturer係咪C字頭
個d唔算得係貼士

我都係C教 佢又係有俾 然後go through咗下啲notes 但俾咗=冇俾

考完Psycho 翻去燒撚哂d筆記notes佢

你地midterm同project點

Psy notes好無用
永遠溫書就算

中上巴上個sem psycho ?

係 C字頭
我諗佢go through 左果d應該就係tips 我tick低左d page
佢中間都飛左好多 我諗都應該信得過嘅

我midterm 80幾，考試我諗都係around 70幾80
A-應該60幾都有

C字頭 改卷勁手鬆 exam係咪自己lecturer 改返？

我都應該係c字頭教，gp project比佢屌 mid term 70% final hea鳩考溫左一兩日

唔係哩個

好彩我project都唔差hahahahahahaha

今個semQA1 midterm滿分，但係好有信心無A，distribution全部唔識

老老豆豆，想有Hku offer，hku科A range係首要考慮，識有人cgba 3.2左右都有offer，所以巴打yr2一定要讀好hku科

利申: yr2 chem 有hku offer

唔想溫EE呀
我想溫Ioc cbp

我果個係Ca啊
Co 係 course co黎 要求可能高啲
Ca 好hea 我覺得佢幾好人

cgpa and yearly gpa (sem 3+ sem4 gpa) >= 3.01

QA如果成科拎60幾分 會係咩grade

B range

Psycho a range要幾多?

咁攞A大概要幾多分

改名啦

都未夢遊

有無人知psycho幾多分A range ?

唔知
利申 A

80以上係基本啦

仲以為9成

想問下final sick leave會唔會影響食N手飯?

不過想有A+就一定要滿分咁制

我天真到以為一定要full mark先有A range 多謝

qa有時分唔到咩時候用咩distribution計

咪話埋俾你聽用咩

考完CM同PSYCHO,正式完SEM

希望QA卷唔好出咁難

出得易先死

98分A+
95分A
92分A-
.
.
.
74分C-

要睇個make-up exam會唔會影響出GPA既時間
如果會,咁你食N手飯既機會都會細D
因為SPACE本身就已經遲出GPA
加上去到果D時間,派N手飯係根據出左成績既去派
未有成績就

Overall 定 exam啊

笑右

QA god

midterm已經做晒d數，而家唔知做咩好

QA god 俾個A+ 我

QA God

死喇
QA d 數唔記得晒點做…

QA 主力溫第6-9課 驚唔記得晒前面1-5

有冇cwb撚收到management assignment個分?

啲distribution

有時分唔到幾時用poisson定binomial

大佬你溫後面d disturbution啦 前面咪溫下probability算啦

佢多數會講比你聽架 好易分 唔洗驚

poisson係無盡頭 binomial有盡頭
e.g. Poisson係計一日可以仆幾多次街 可以一日仆成100次 不過機率當然細好多
Binomial係當你行一日 果日究竟有無仆街 仆同唔仆嘅機率加埋係1
你行一日街仆街嘅機率假設係0.05 唔仆嘅機率就係0.95

好似係

搞清楚點解用binomial就識分,qa1得2種

中史有冇話一題幾多字好? 好驚

make up gpa通常8月頭出

咁正常gpa幾時出 6月尾?

6月中 出

明白哂

Normal咪有一大堆人 平均每日仆街幾多次
仲有個geometric 係睇你一日 由頭到晚幾時會仆街

ok

GEOMETRIC係講緊你果個時間先仆第一次街既PROB係幾多
幾時會仆街係佢個MEAN

A+ 9成分

得Sampling Method溫唔熟

冇訓過，頭痛

求QA1神保佑我醒醒定定唔好手殘撳錯機
唔好有on9 mistakes

睇黎巴打有讀過m1
可惜qa唔考geometric

頂，咩係geometric 聽都未聽過既

屌原來唔考 嚇死

Qa god

我琴日都係到諗乜野黎

QA1 god
保祐我唔好再錯midterm既on9野

終於考哂

5c each successive months果題唔係好肯定佢想我做乜
skewness又錯埋
A+再見

5c 用binomial
Y~Bin ( 2, p)
P(Y= 2)

係咪將b題果個square咗佢
skewness計咁少
冇所謂

如果係咁我應該冇錯但冇晒啲steps
btw多謝大家

我都係square左only

我都冇
btw 5a題寫一行有5分
個分令我唔敢肯定

1.2^2

Poisson variance 係咪就係poisson
果題成5分好驚錯

我果題就咁寫1.2

係
我都係好怕錯
覺得5分唔會咁俾法

屌 錯撚咗 都唔知佢問乜

Qa最後有題問有幾多percent嘅人有86kg
個答案出到黎好細 得0.13% 唔多似岩

我完sem了！

Same

same

自膠原來係1.2
有冇人1b都答左解釋sampling interval

IOC呀

屌 應該錯10分 會唔會冇A range

計完冇變返做%

差啲就答左 btw 5a答案係1.2？

果個好似講明唔問

me too

錯到仆晒街 玩撚完

應該最高得91分

5a係1.2呀
就咁1.2就值5分
Sampling interval個度我一開始都解釋左
之後發現唔係咁問我
好彩改翻

1.2咁就5分

唉5a成5分 我真係屌佢老母

On9 都唔知寫咩俾佢好
寫多會唔會扣

希望淨係扣一兩分

我終於完sem

搏屌

熱烈地彈琴熱烈地唱：[black]完sem[/black]

差個 on9 hkcst未考

諗咗好耐應該1.2定1.2^2 見佢成5分
都係衰自己溫唔熟

開始訓到自然醒
日日打機

屌 份卷伏撚到 可能連b 都無

唯一衰係asm做得衰
final我估唔係錯太多
希望Qa有A+

我想講呢，考完就唔好諗咁多啦

半放棄FRM 佢唔派返都feel到Present同essay都炒炒地

我mid term好似20/50 最終overall好似b+

QA 上件讀左

年

諗緊食咩午餐好

仲有UCEL

你地講個d題目我都錯曬

乜你冇讀IOC?

QA拎9成有冇a range？

無呀
我4科science course
CBP Basic chem FNB MBB
上個sem讀左3科
今個sem得mbb

me都係3科bio

頂，我答左 1.2 square

5分variance
寫完唔記得轉percent
Successive 就咁5(b)答案whole square
希望有A

表示我都係

屌哂你地老母

唔好唔開心
我去打機先

我訓教先

Qa 最尾條combination 分題 有冇人知答案係咩
寫左6！2！x7C3x3! 係咪又錯

好似同你一樣

啱呀

係咪呀 當堂放心啲

same with u

想問successive個題 冇用bin 直接乘埋計答案係咪會扣分？但係個題好似得2分

屌！
4一時大意，唔記得要加埋重覆嘅
咁就錯哂三題
2c又唔記得㩒機出嚟個個係std..
5c個題又計咗係poi 1.2 xpoi 1.2

錯咗五題....

加埋個38.5
係咪屎已食？

真心果題係用binomial 咩

用唔用答案都一樣

2c好似sd同var都有問

點睇都係square佢就得

square同binomial個答案一樣

係
我調轉咗...
攞咗個std當var
再開方個答案 當std
呢鑊真係屎已食

唔係6!2!7P3咩
定係7C3x3! = 7P3 ？

你都啱

我寫6!2!x7x6x5同你一樣

有冇management 嘅同學仔？
Assignment 80/100係低定正常分？

嚇死我
thx

一樣

個range係七十幾到八十幾

有冇人知Qa啲range係點？幾分以上有a range?

其實份QA算唔算難
考完聽到哀鴻遍野

好伏

錯on9野多

唔算難但好伏

之前lecturer講過話份卷普普通通咁
但我覺得伏位好多

終於到最後一科，亦係最有信心嘅一科
覺得自己份筆記整理得幾好
溫得幾方便

咁啫係都高...

一樣 見到上面嚇死以為自己又錯

考完食好西！
去食下jaime Oliver 間嘢

等食巨雞巴

[quote] 屌！
4一時大意，唔記得要加埋重覆嘅
有咩重覆？

食完射啲煉奶落你個口

邊條呀？

唔記得加返10，03之類呢啲
重複出現嘅嘅

搞到個表總數得25/36

應該講緊抽卡又計翻0之後再抽到0果個probi

我果題搞左好耐先砌到總數1

係...
搞到後面兩題錯埋...
心痛..

replacement
咁我知啦 個題應該啱

諗咗陣點知唔係1
一時諗唔到就冇理...
心酸

果條好伏 差啲無睇到with replacement成條無分

打爆咗心口...
希望overall 唔好太差...
咁大意都仲有a-已經偷笑..
定係注定得b+?

考完食完嘢即刻去 敗家下揮霍下

咁都要睇下你mid term同埋assignment 個40%
高既話可能拉到既

有replacement同冇個做法有咩唔同

3/6 x 3/6 同3/6 x 2/5 嘅分別

得38.5...

Exactly

直覺話我聽份QA過80已經A range

係就好

A+ 大概要幾多

應該冇上個sem條curve咁恐怖 但八成會唔會誇張左啲

估唔到我呢個文科仔要靠數科嚟拉grade

話說班監考都幾仆街
我附近有個女仔放屁，勁大聲呠
之後個女仔走咗
兩個監考笑鳩佢....

巨巴啲雞買好未

上個sem條curve係點架？上個sem QA得A-

same AALH但文科炒粉 係咪報錯課程

幾鍾意AALH

仲孵緊
未出世

我都係鍾意讀文科
但aalh 啲科感覺好難高grade

文科人 不過讀緊AAMCCS

大家可以放心！

我上個sem得ICC（呢個應該算文科但同AALH冇乜關係）同IMM有A range
GE3同ICL個grade都唔靚
AALH唔多啱我 我好似應該去做你同學

雪櫃孵蛋

冰鮮雞

我上個sem 全b+
ae b

40%差唔多攞哂 exam唔過60會咩grade

計完total 93%有冇A+

我今個sem gpa應該同你上個sem差唔多
有信心嘅科炒晒粉 冇信心果啲仲衰…

屌 assignment 同 test 都滿撚晒分
但考試仆直仆到應一應 好唔開心呀屌

cgpa 得3.6係咪唔駛再諗升cu

media啲electives應該同language都係差唔多

咩科

cultural studies

呢d科應該interview重要過gpa

我有fd升左呢科 佢cgpa 3.9
不過佢yr1 就走到

唔知佢有冇追呢個post

差唔到90A+ 聽日講

AALH表示 上個sen chur晒essay科最後有>3.6
D fd話我好勁

希望year2個分低啲

真心我寫文比較好既
上個sem硬食cst+ucel+rpc+AE
諗起都on99 sem尾果個week完全係地獄

勁
我寫嘢好1999

文科勁嘅人真係好勁

其實我中學讀理+商
但係我鐘意寫野多過計數

小妹再次喺度呼籲大家溫書前飲返支奶！
爆4冇難度！

得3.6

load咗半秒

仆街，有咩同4有關嘅奶？

Stop講衰嘢
你兩個口德分-10

吐口水再講過！

梗係飲呢個啦

仲有三科未考啊屌你老母

咁快完sem

有無人知FRM點溫

或者呢個

未見過！
一陣去一田睇睇有冇

agger

百佳都有，勁好飲，不過好肥

4.0個個啵
百佳有㗎？

飲兩支咪4.0囉

一陣去買

細細包飲兩包好易

打機先 反正星期日先考

唔係就咁500/20

我講緊4.3
我平時好鍾意飲明治4.3,而家year 1已經收到hku offer

飲完之後連續兩個sem 2.0就...

不嬲日日都係咁

我無飲都收到HKU offer
Year 1

85% Qa exam 會係咩grade

巴打係咪有city LLB offer
gpa 爆4 + ielts 8.5 嗰位 ?

係
已reject

cu政政有無機

llb

你accept咗我地就可以做同學喇

有冇人知year2 sem1學費有冇得延期？
事關我要8月24號先meet到offer

ielts高過我1分

恭喜

痴撚線考試推得咁快

1001

pish

原本經space入hku有45000蚊scholarship 同永隆銀行獎學金

yr1入冇

下？
搞錯，之前仲諗住點樣洗錢

痴撚線，係kec見到條女好瘦，但對波勁大，起碼有F
入左lift先見到，想影都影唔到

點解次次都係你 次次都無圖

一樣
考試60以下會咩grade

屌 次次個個up字

係咪講緊圖書館個姐姐？

60以下咁頹？
我諗我7x%...
第4題錯撚晒... poisson 果題無用binomial 就咁2次左

比幅圖來睇下好喎

不過考完就算喇 努力下一科 捱到完sem 唔好諗返轉頭了

都話就咁2次is okay

無認真追post添

乜咁多AALH嘅同學仔架咩🤔

嚇撚死 心諗做乜鳩有binomial

痴撚線，我都喺Cwb 呢邊條女好瘦，但對勁大，起碼有F
仲要40吋白滑長腿
仲要冇著衫，波型靚，pink Lin +粉

可惜同你一樣唔記得影低
分享唔到比大家，可惜！

火都嚟 次次都話有靚女呀 黑絲呀 吊帶裙乜乜物物
好喇 我諗住滿心歡喜等你出圖㗎啦
呀 獲獲你都係得個嗡 出張示意圖我都放過你啦諗住
而家玩緊狼來了呀？

真？個個都有架？

好似錯哂三題
有冇巴打講到咩grade

FYR

And achieve excellent academic result in university

其實大師入HKU咩programme 有無機會做同學

入到hku繼續爆4

yr2入既加油，我應該冇份，佢話graduates

爆4拿scholarship

Me入哂銀時

可惜 仲以為可以搵到BA嘅同學仔

蘇蘇哂銀時

ielts 8.5嘅大神

原本dse英文得3 諗住year2考返dse eng 即2018
大家覺得對year2拎offer有冇幫助
有我就暑假開始溫
糾結緊考唔考好 比啲意見

why not ielts

Ielts好似好難咁 dse當年都考過 叫做多啲信心

dse成績出唔切

太空企鵝西西

有冇巴打有去開main lib溫書？

8.5

走啦夢遊大師

識有條友
ig寫自己hku
好多相都係影自己係HKU main lib溫相
係hku做lab 就著lab袍企係faculty個門影相
然後gpa爛到interview都無

想問下有冇人知human behavior 點考

究竟咩心態 就算人地唔發現 自己都嫌柒啦

佢條友連whatsapp icon都係影自己係HKU
一見到佢話自己HKU
打哂飛機咁就好想打柒佢

叫佢show張學生證嚟睇下先啦

屌你 library好撚嘈

Ig 呢

我唔po上黎啦
廢時當時人睇到

想睇

下年入黎温

我唔po啦
只可以講係真人真事 無呃大家

ielts易好多喎
Listening同reading小心d的話要拎9分唔難
Speaking唔洗同人爭，可以自己發揮
writing就難少少，要寫得精簡有結構

男定女咁無恥

男

+1

Yr 1 走唔係叫graduate

要退學喎

再pish

一返到屋企大雨到仆街

跪求weather god聽朝賜我一個黑雨

之前以為year1走都算係graduate

EE？

係 後日仲要hist 未溫過 希望後日黑雨

跟返summary溫左先啦
加油

EE溫唔哂點算#die#

巴打操左幾耐pastpaper?

有冇人有讀hbse 仆街點解考試點考都唔撚講

EE GOD

訓陣再溫cbp..

最尾一個條友冇番

有無銅鑼灣分校星期五測information management 既巴打呀？
Philip 比既範圍咁少好似伏伏地。求TIPS

如果science科fail咗ioc year2可唔可以揀第二科bio嘅野黎課

EE God

Biomed溫到頭都爆

有冇師兄有上philo
soul冇notes
點算好

我就冇做過paper,臨考前一晚望下band 9 sample就訓教

God Please rain!

year 1走可以拎返張cert做紀念

好想俾人award 啊

你地可唔可以唔好同我爭啊

佢冇指明係asso/hd嘅graduate,第一年走可以拎到Advanced Certificate in General Studies,咁算唔算係graduate?

做乜鳩

第一年走要自己quit asso
唔算graduate
用喺graduation果$500仲可以拎返

頂 地鐵delay

你唔好同我爭 我要筆錢買ak380 + Layla ii

想買部gaming laptop入hall用

諗住用$45000買gaming laptop?

2199個config 無ssd
upgrade to 7700K + 512gb 960 pro+ 16gb ram $2399 usd only

買金磚啦

金磚個樣 而且金磚個balanced 係4.4mm，要買條新線
AK380 balanced 係2.5mm
耳機買layla ii定VE8/6xc好

份卷好易？

AK 啲機係靚仔嘅
耳機就揀定幾個心水慢慢試啦
有啲人力推heir10.0 我見普遍評價都好高下
同埋都幾靚仔

Heir 10.0 幾抵玩 搵日試聽
我現在用緊sd2諗住用scholarship 筆錢上 CM

夢遺巴準備開新post

我覺得唔難

中上巴又屈機

Shuuuuuuu
(唔好咁大聲

＄20000 內，呢部laptop抵玩
7700K + 1070 + g-sync Moon 1080p gaming

沾你光咋大師

我個陣得A- ...